[求救]xbox one手制問題（有圖）

今日買左個xbox one手制連埋個wireless
呢隻：
諗住連落部電腦度打機,說明書就話插左個wireless落電腦再禁粒制之後禁埋xbox one粒制就ok
廢時1999都係比返張圖：
如是者就跟住張圖咁做,但結果禁完個wireless個燈就閃緊,但個手制就乜燈都冇閃,而家detect唔撚到個手制用唔到,有冇巴打識搞幫幫手上網搵都搵唔到點樣解決
利申win10

手制無電?未裝driver?

個盒入面有電比,driver就應該裝左

因為我用usb線連手制既話係可以用到

幫幫手

你隻手掣連咗落隻蛋到未呀？
手掣個頂有粒好細嘅掣，
先按隻蛋嘅掣，再按手掣頂上粒掣，之後就對得到。

要上ms個網dl返個手掣driver，我都用緊呢隻

我就係咁做,但個手制禁極都冇燈閃

已經搞左成日down左一堆野都仲係唔得

做咩唔買xbox one s果隻
果隻可以用藍牙連接

你好似係想玩zelda嗰個？我都係用xbox elite制，我個receiver重要另外買，印象中冇難度一按即連，但cemu啲制要自己set

係呀巴打我而家懷疑個手制係懷,聽日去鋪頭換

係咪白色果隻?